{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028474",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "율당 충주참치전문점"
    },
    "text": "忠清北道忠州市延寿西便3ギル23 1階のユルダンに位置する店舗は予約が可能です。 しかし、3~4人以上のセットメニューの注文が必要です。 また、お店では酒類の注文が必須であり、酒類を注文していないテーブルの利用時間は1時間に制限されます。 店舗の利用時間はテーブル当たり3時間で、ノーキッズゾーンとして運営されています。 周辺には忠州スパ温泉が位置しています。 店内では様々なセットメニューをご用意しており、マグロと韓牛刺身または韓牛ユッケを組み合わせて、2~3人、3~4人、5人、6人のための価格帯別に選択が可能です。 2~3人用のセットメニューは100,000ウォンで、3~4人用のセットメニューは130,000ウォンです。 また、5人用のセットメニューは180,000ウォン、6人用のセットメニューは210,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は忠清北道忠州市延寿西便3ギル23 1階のユルダンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、お店では予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の条件はありますか？",
            "answer": "はい、予約の際には3~4人以上のセットメニューの注文が必要です。"
        },
        {
            "question": "酒類の注文は必須ですか？",
            "answer": "はい、お店では酒類の注文が必須です。酒類を注文していないテーブルの利用時間は1時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "店舗の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "店舗の利用時間はテーブル当たり3時間です。"
        },
        {
            "question": "子供は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、お店はノーキッズゾーンとなっており、子供の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には忠州スパ温泉が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなセットメニューがありますか？",
            "answer": "お店ではマグロと韓牛刺身または韓牛ユッケを組み合わせたセットメニューをご用意しています。2~3人用、3~4人用、5人用、6人用の価格帯別に選択が可能です。"
        },
        {
            "question": "2~3人用のセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "2~3人用のセットメニューは100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "3~4人用のセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "3~4人用のセットメニューは130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "5人用のセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "5人用のセットメニューは180,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "6人用のセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "6人用のセットメニューは210,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 430
    }
}